前特首辦主任墮樓身亡

唔通知道咗啲唔應該知道嘅嘢？

source ?

Fake news

快啲無限幻想

樓豬最不孝

資料來源呢你老母

林鄭錄音

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

【21:05】本報從兩個消息渠道證實，死者為32歲譚啟耀，本為特首辦新聞主任。本報翻查特首辦電話簿，新聞主任（一）職位已懸空。有消息指出，他因工作不愉快，周一（3月30日）辭職並支付代通知金「賠錢走」，至今午（4日）墮樓亡。本報正向特首辦及政府新聞處查詢。

特首辦主任同特首辦新聞主任係兩個人黎

Oh sorry

要自殺仲陪錢走人

唔通中左支那官狀抑鬱病毒

特首辦新聞主任呀

放心我未撚死

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈

係咪之前話走嗰啲AO之一？？？？

滅口

係咪之前流出篤灰報告

【19:00】下午4時許，一名年約30歲男子於將軍澳景林邨景桃樓高層寓所墮下，倒卧大廈一樓平台。警方及消防接報到場，當場證實男子死亡，並把屍體由平台搬至後樓梯位置。現場消息指出，男子與父母和姊姊一家四口居住上址高層一單位，男子趁家人不為意時由家中客廳窗戶跳下。消息稱，死者近日失業鬱鬱不歡。

警方表示，接獲事主的父親報案，懷疑事主從高處墮下。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信事主從上址一單位墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

自願賠錢走人然後因為失業自殺？

幾時到呢件

好似唔小野呢個位，唔係請開淫賤聯呢類人？

新聞主任 應該知好多野

唔通報完解放軍墜機之後

lm

我估故事係咁：
返工上連登留言斷正暴露左，畀高官上司迫令立即自行離職。但佢知道得太多了，所以被滅口。

感覺似手足
r.i.p.

證明中共好驚

有請小鳳姐

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

喂屌你老母

政府走狗

耐人尋味

手足嚟

隔離post已經開始緊

冇得救

好可疑

都有28-33喎 做到呢個位應該都唔擔心出去搵唔到野做 仲要賠錢走
應該唔係擔心失業而去自殺啦

顧家豪二五仔出賣屠龍小隊 92籤

半年前仲係一個手足 半年後就係一個五毛

suicidize

佢知道太多鳥

知道左D乜野

IO人工都幾好啦
係咪做到有情緒病呀陰公

臥底?

被自殺, 一定係

新聞主任已經唔易入，仲要係派落特首辦嘅，基本上唔係直接對特首，都起碼直接report to 特首辦主任，會直接接觸好多confi嘢

可能俾777中x

滅口

你點知的

Information Officer嚟。

唔通陳國基跳樓咩！唔好癲啦。

首先要知道點解佢做得唔開心，而棄6,7萬月薪於不顧

我就唔會幻想咁多
直接一句抵撚死車埋去

踢爆左林奠份篤灰報告

明明對家少咁個輿論機器係值得高興既事

傻撚左? 政府會唔識再請人?

公務員都自殺

係唔係知道d秘密。。諗住走。。點知都要被殺

I dont care
呢啲咁既政權輿論風向打手
成年以黎點樣助紂為虐，抹黑我地，我仲好記得
做衰哂唔洗報啊？無冚家剷算佢好彩啦

咁有冇方法聯絡到佢屋企人?

林鄭上次份屌建制report 係咪佢流出黎？

今年1月尾仲有佢名

蘋果份leaked 有冇關

前特首辦主任邱騰華

呢個瞓緊醫院啦

一定被自殺
黑警推人落樓
一定係
一定係

你話係唔係？

可能知道得太多

我就打死唔撚信佢係自殺啦
係自殺洗撚賠錢走人咩
擺明知咗啲唔知得既秘密啦

日日出D戇鳩新聞仲要出完俾人屌到反艇
心理質素差, 面皮薄少少唔跳樓都抑鬱喇

新聞主任都可以係公屋仔

佢究竟知道d乜野？

RAP

知道得太多

隔離咩都唔知推廿幾頁討論

Rip

唔同屋企人住點草錢呀師兄

景林邨公屋富戶

有咩做咁大壓力？將D報紙剪剪貼貼都...咁用電腦COPY AND PASTE

一個養全家呢可能

push

唔通同篤灰抗疫報告有關